（有圖）原來北韓都有大遊行…

大批民眾在平壤遊行表達忠於領袖金正恩

【Now新聞台】北韓有大批民眾遊行，表達對領袖金正恩的忠誠。

數以萬計的民眾站滿平壤的金日成廣場，他們高叫勞動黨、國家和人民軍最高領袖金正恩萬歲的口號。勞動黨官員表示北韓要走的道路有很多困難，但在黨的領導下，加上擁有強而有力的武器，以及巨大的自主經濟，相信北韓必定會取得最後勝利。

過往數年的遊行都是緊接在北韓領袖金正恩的元旦講話後，但今年沒有元旦講話，遊行改為支持勞動黨第七屆五中全會的會議成果。

另外南韓總統文在寅將於星期二發表新年賀詞，韓聯社的分析認為，賀詞內容會以改善民生，和朝鮮半島和平兩大基調為主。

而支那人想扮有遊行自由都無得扮

多人到呢

細頸瓶幾時搞番個

唔去可能有生命危險

有，反日遊行

諗起hxh 蟻王篇個閱兵

以前d 抗議日本既遊行 見到日本車就打 唔理有無人係入面 玩出火 之後都無得再搞

係喎，之前好似仲有反韓

遊街黎

中共要佢地而家岀嚟撐日遊行都得

最後咪又係去日本

中共發現控制唔到班人，想搞支持習總大會都唔得

好文明

北韓表面上民主過中國

佢地可以投票
(唔同候選人的投票箱是分開)